中國其實唔應該責怪日本南京大屠殺

世界上所有嘅不公平 都係因為當事人能力不足所導致
要怪就怪點解連自己國家嘅人民都保護唔到